HKCC CCN1069求評

如果得番呢兩個
邊個會好啲
WILSON VS JOE LIN
求意見 謝謝

另外1049 phyI 205A zhubo 換203A antony
2041 applied computing 201B轉201C

All in Wilson
手鬆加比tips

唔該巴打

想問下如果我用indicate subject preference 個waiting list係米代表我唔洗Mon實D位,個系統1見有vacancy就即係幫我轉GROUP?